有咩方法可以令自己發春夢？

前幾日發夢拖住條女隻手好撚正

臨瞓狂煲兩套AV
認真連劇情睇

我可以發到清醒夢, 夢中做咩由我決定, 成個上帝咁

我襯你訓嗰時幫你含
但係作為回報你要幫翻我

發完會唔會好攰

會, 個腦好似癱咗咁, 所以唔敢發得太耐

禁欲

Gay

打打下飛機就射果陣即刻訓教

邊訓到？